我的炒賣週記，有圖，歡迎恥笑

是咁的，我叫L，係一個炒左好多年香港期貨期權的小薯仔，輸過好多錢，因為輸得太勁，10幾年前戒左，專心工作

近年自己財政狀況好少少，又想試下新野，所以決定搵個輸得起的銀碼試下美市，上星期五晚，睇睇下市忽然有個諗法…

落場炒賣，贏錢當然開心，但輸錢呢？點可以將輸錢的價值最大化呢？於是我打算每隔幾日就post下自己個倉，贏錢我爽，輸錢可以比你地笑下為大家帶來一點歡樂，一倉兩用，所以你就見到呢個post了，事不宜遲，去圖

2021-02-22 Before Market Open

個acc我total入左十萬美金，依家得返八萬幾，果萬幾全部係GME輸的，GME我預左留比仔女，用黎吹噓當年美國散戶想夾對沖基金，我出過百萬分之一力
(係咪覺得好天真呢？對，我係一個好天真o既人，希望嘍蟻可以試試打倒巨人)

小弟有正職，呢筆錢輸曬唔會對我生活有非常大影響的，大家放心，唔使勸我停手 : )

或許會出現的問題，答左先
Q. 點解起底乜都冇？
A. 我有另一acc用左好多年，我貼倉證券公司對倉位就可以知我係邊個，唔想原有acc link到我真人，所以開個新acc

Q. 點睇XXXX?
A. 我唔敢答你，我在炒賣，不是投資，總之，覺得貴就睇淡，覺得平就睇升，自己搵資料去組成自己的"覺得"。會免費比No/Ticker而唔使你自己研究的人都係呃你或想散貨比你，同埋，就算會收你錢果d好大機會都係呃你…唔好信人，靠自己，乖豬

溫提：請善用追故/圖片模式

正皮：g持，繼續貼，睇你捱得幾耐先輸曬
負皮：冇人想睇，樓豬你走啦

留名跟進

咁似ib 畫面

TD thinkorswim desktop

8萬係hkd?

認真po, 留名賽後檢討

8萬係usd

戒前輸$？

Lm

一句講哂，有圖就支持
樓主唔該每日UPDATE

呢度如果輸曬再諗今次戒唔戒，希望今次有好結果啦

P牌仔唔知推唔推得起，可以的話見到沉就幫手推推，感激 : )

留名學野

十年前輸幾多錢？

ok

支持
有倉有真相
好過d廢柴鳩up

RICH

lm

通常邊度跌低想邊度起番身, 結果都係係同一地方再次跌低。

留名睇你你再次跌低

試推

thx, 其實我睇wallstreetbets 好多人貼倉，唔明點解呢度咁少

輸過兩次，每次約hkd100000，第二次仲要有部份係借返黎...諗起都覺得好on9

thx

多謝巴打，希望可以長貼長有

我唔後生架啦，做左十幾年野，又有幸經歷過幾年樓市暴走，所以先有舊錢

我會盡力令你失望

圖介唔介意大少少, 老人家眼殘

咁會唔會好d呢?

正股？

樓主fat fat 喇

push

樓主賺到嘔啦

呢幾日都有叫凍飲

去齊柏林食熱狗會叫多塊薯餅

GME係正股，其他果十幾隻係put option

係咪crypto grp 個L

未聽過...我係來唔掂crypto的

This is the way

點解用舊acc貼倉就link到你，而家貼倉又link唔到？舊post好多個人訊息？

咁遠put , spread咁闊
入貨出貨點set 價

spread應該3-5%，所以要跌得夠多先走到，過兩日再post現況

倉位=證卷公司check到HKID
我唔想舊acc link到我HKID

我知，銀馬可以對到證券戶口。

咁新acc嘅銀馬都係獨一無二，對照到戶口

師兄 職業係咩？ 月入幾多？

LM 學野

留名睇表演

新acc對照到戶口link唔到佢舊acc呀嘛